冇讀大學 做左四年野 兩萬蚊個月算唔算值得驕傲

好撚hea既工

邊行?

有邊個做四年會冇兩萬?

CA?

唔係政府

真心 唔值

黎緊幾十年都係得兩萬，人地大學生就上哂岸

係咪個個普通八大大學生可以搵到4萬

LU OU得唔得

做左7年都係萬5
仲要輪班返夜

靠自己炒野
月儲400%
過多幾年比信

我都係，不過補緊大學

高

做左3年野得萬3，但工時4~6粒鐘，值唔值

唔好上黎問就得
上連登講人工你會自卑

炒咩

正路有質素既大學生四年己經係你2.5倍人工

又黎

agger

好佩服有offer但唔讀做野嘅人

利申 水泡科yr2 hea左兩年唔知做過乜撚

你係咪講漏左一定要dse al 直入ugc 先係呀

就算hku pt, poly pt, 哈fuck grad. 只要冇考過dse al 就唔當係degree 家麻
你唔講埋既 ??? 呀ugc gpa 2.7 既狗仔hr

咩工

大學生大撚把都係搵緊兩萬鬆啲咋喎 你估個個都係人中之龍咩

樓主假膠黎

明明香港收入中位數係1.55萬
都唔知點解哩度好似好多人至少二萬
係咪我太廢定我認真咗 ？

利申：大學乞食科 15k 屌

請人？ 有既即quit 入黎做

因為淨係計al dse 直入ugc 個d 先當係degree
其他個d 唔會當degree grad 計

厄洛特斯條7頭 gpa 2.7 hr 講既

未畢業 兩萬
準備加人工

正

好多人報細數..

公屋果班仲唔報到自己最窮咩

咪癲啦

唔通同政府講搵好撚多咩 愈有錢愈低調

咩工呀講得未呀？
實Q?

實Q有咩問題

非三大，非專科都係二雞三雞

無讀u 4年
3萬幾4萬
每個禮拜基本上翻星期日一日

吹咁大
邊行

無問題
問下啫
做實Q幾好又Hea

正苦d 19數據根本就特done 壓底個價
定你班商家佬有籍口話比 2 3 皮你已經好高
但其實對成個市場黎講2 - 3 只係under pay

CA要做10年先有20k

留名睇個個十萬一個月

個撚個鳩吹

3大sci 5.5days 14k